{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 포에버펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 同一人物または知人間の1つ以上の客室予約は受け付けていません。 部屋の最大人数を超えると入室できず、予約をキャンセルした場合は払い戻しできません。 愛犬と一緒に入室することは許可されておらず、摘発された場合は強制退室措置となり、払い戻しもできません。 予約人数に追加される人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ペット同伴可能なペンションでない場合、ペットと一緒に入室することはできず、この場合は払い戻しもできません。 未成年者は入室できません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な使用も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所で喫煙する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 予約特典としては最高級のワールプールスパが客室の内部に設置されており、ご宿泊客は快適にスパを楽しむことができます。 スパをご利用の際には入浴剤の使用は禁止され、バーベキューをご希望の場合は有料でバーベキューグリルをお申し込みください。 海を眺めながらテラスでバーベキューを楽しむこともできます。 プールは4月29日にオープンします。 プールはぬるま湯プールではありません。 朝の水泳はプールの濾過作業のため利用できません。 プールをご利用の際は、水着やラッシュガード、アクアシューズ、浮き輪などをご用意ください。 プールの内部には滝つぼ滝やカエルの滑り台などがあり、利用可能な場合もあります。 ご注意ください。 周辺にはファミリー海水浴場、花津海水浴場、月浦海水浴場、簡易海水浴場、猪狩錨展望台、長沙上陸作戦伝承記念館、宝鏡寺内延山などがあり、様々なアクティビティを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "同一人物または知人間の1つ以上の客室予約は受け付けていますか？",
            "answer": "同一人物または知人間の1つ以上の客室予約は受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "部屋の最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "部屋の最大人数を超えると入室できず、予約をキャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に入室することは許可されておらず、摘発された場合は強制退室措置となり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加される人数がいる場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加される人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンションでない場合、ペットと一緒に入室することはできず、この場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か調理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所で喫煙する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止ですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "スパやバーベキューグリルを利用できますか？",
            "answer": "予約特典としては最高級のワールプールスパが客室の内部に設置されており、ご宿泊客は快適にスパを楽しむことができます。スパをご利用の際には入浴剤の使用は禁止され、バーベキューをご希望の場合は有料でバーベキューグリルをお申し込みください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用について教えてください。",
            "answer": "プールは4月29日にオープンします。プールはぬるま湯プールではありません。朝の水泳はプールの濾過作業のため利用できません。プールをご利用の際は、水着やラッシュガード、アクアシューズ、浮き輪などをご用意ください。プールの内部には滝つぼ滝やカエルの滑り台などがあり、利用可能な場合もあります。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなアクティビティがありますか？",
            "answer": "周辺にはファミリー海水浴場、花津海水浴場、月浦海水浴場、簡易海水浴場、猪狩錨展望台、長沙上陸作戦伝承記念館、宝鏡寺内延山などがあり、様々なアクティビティを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 675,
        "QA": 874
    }
}